大家覺得fg睇你咩重要d？

邊間u grad？

成績？

做過咩intern？

靚仔靚女？

Interview對答

樣

學歷 intern exp 大公司名etc 係基本
但入得interview就睇性格 要踏實 唔好太囂張

冇人際網路嘅前提下一定係成績同邊間u
因為你冇成績連hr screening都過唔到

成績夠高你轉field in都有機會有interview

睇你老豆老母有無錢

接唔接受到賤價

樣第一印象，如果比機會你開口談吐語文水平得體，比case你討論係答得有邏輯步驟，仲答埋後備計劃,生得唔夠靚都可以既，不過唔知係咪同性相斥，我見親文職工最後出offer既都係狂燥呀姐/中女見我同做直屬上司

做野醒爬大過一切

人工啦緊係

你唔收錢包你爭贏名校生

睇身材，樣，見工條裙夠唔夠短

睇你講野正唔正常

老老實實，其實u grad去interview，臨場表演正常，已經贏緊一半人，剩返果一半咪睇下英文係咪正常、係咪三大畢業，intern同份工是否relevant
眼見身邊有啲friend都係做緊大家成日講既荀工，PI、MT、AO/EO甚至係醫生/機師，其實行出office都係普通人一個